中大&港大生物醫學Biomedical Sciences點睇

Jupas見到中大上年新開生物醫學科學
想問下大家點睇呢科？
新開未知就業點 但又可以研究 又可以做鑑證有關嘅工作
唔知算唔算伏

港大生醫黎緊就會有啲改變
例如好似PE變咗生醫的其中一個stream

大家點睇呢個programme?

聽聞可以搏下做med lab仔既

分數夠入phar even MBBS
但係出路就廣啲 留意廣唔代表好
亦都可以揀讀完之後讀MBBS 好似yr 2入

聽過有人grad再入番mbbs

大把

覺得mbbs出路比較廣

Biomedical sci好似mbbs既一個個subset咁

Hku biomed考得到頭4名有MBBS interview

Medlab的話 poly直接d...